官方：摩連奴接掌熱刺

MMA

咁多年約

巴士MMA

熱刺都唔會比得高人工

Daddy find Son

傳大幅減薪

為份工姐致在

摩佬大把錢

雲加仲係度R緊工返

喺足協R咗份工返嚟啦

MMA巴士 即係全場目標係鏟斷腳 唔係入波

差唔多啦，反正3年內肯定落鑊

Tottenham Hotbus is coming

解約金

蓋清岩岩放監 原諒佢

熱狗巴

熱狗

唔教波啦佢

老豆搵仔

身為阿仙奴嘅傳奇領隊 點敢教對家啊 未撚死過咩

笑左

遲啲daddy會唔會教個陣叫10 defender no one less